「飯聚集團」中59名接觸者需要送去檢疫中心 當中4人出現病徵！

熱烈地彈琴熱烈地唱

屌 咁撚快 傳俾多啲人先好心

肺炎黑警臨死前公開虐殺示威者情節唔該！

sorry 唔係人 係狗先岩

快啲落樓下搶香檳

希望開到60支香檳

（突發！）衛生署記者會：與確診警員共同聚餐的59位密切接觸者，暫時已經有四位出現明顯病徵🤭🤭

1開4
4開16
16開….

一變四

惡毒得過班殺人強姦狗

密封空間，對住兩三小時食嘢（無帶口罩），預咗多人奶嘢㗎喇

而家咪佢講嘅善惡到頭終有報囉

咁少

18號食，邊可能咁快有徵狀，應該係其他地方中架

果個場,請得你去多數賤人, 恭喜你個發財